%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-beamer}
\usepackage{2021-pablo-paternault}

\begin{document}

\section{Probabilités}

\begin{frame}~

\begin{enumerate}[<+->]
\item On lance un dé à six faces. Quelle est la probabilité d'obtenir 4 ou 5 ?
\item Je fais un combat de judo contre Teddy Riner. Quelle est ma probabilité de victoire ?
\end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
